612打算佔領港鐵嗰啲人係咪戇鳩

係咪痴L線？仲畀乜嘢L嘢錢買乜L嘢飛？ 屌你直接跨閘衝入去啦， 咁樣港鐵損失再加倍， 而且當大家同你一齊沖， 根本分唔清邊個打邊個， 唔睇cctv都唔知你係衝閘嗰個， 仲要乖乖畀錢買飛？！？！

定好時間定好地方， 全部人一齊唔畀錢衝， 然後再佔領， 咁樣先更加有用，港鐵損失更加大

btw 唔畀錢嗰part係以前公子直播講笑嗰陣講嘅， 佢嘅其他想法仲包括抹鼻屎落政總玻璃窗度

推

sor9ry 日子打錯咗
同埋提醒返呢個做法有缺憾

唔畀錢搭車港鐵損失一定更加大，但係我哋係犯咗法， 警方有理由拒捕我哋

畀咗錢搭車先可以光明正大留喺上面， 但唔知黑警會唔會用滋擾公眾罪/遊蕩罪拘捕

如果要發到唔俾錢搭車佔領行動， 唔該將個範圍發到全港，唔好淨係我哋呢啲後生仔

當然， 想順利啲就畀錢買飛

仲有頭先睇到整門塞同aa超能膠嘅做法好似都唔錯， 但咁樣都係有機會畀警犬拘捕

仲有唔畀錢嘅另一個好處係有機會吸引咁多香港市民參與， 當然我只係提出意見， 畀唔畀錢大家決定， 但我相信情況咁亂佢哋未必分得出邊個有畀錢邊個畀錢

到時咪最多咪返畀人拉返差館盤問一段時間再放出嚟， 先畀錢買飛囉， 又一次光明正大上去囉